聽唔到啊! 你地係咩啊?

我地係

魚拉突!啪啪啪!

我地係gugudan

好細聲啊

大聲D

落雨。有雨聲